[投票]你想唔想lihkg開放埋比an狗用

正皮-想
負皮-死撚翻去高登啦an狗

利申 負皮